Huilend kwam bij mij de dag erna in een geweldige schrik uit angst voor Mevr Ferrars, evenals niet wetende hoe je naar Plymouth; voor Lucy lijkt geleend al haar geld voordat ze ging trouwen, op doel we veronderstellen een show met, en arme Nancy niet had zeven shilling in de wereld;--dus ik was erg blij om haar vijf guineas brengt haar naar Exeter, waar zij denkt aan een verblijf van drie of vier weken met Mrs. Burgess, in de hoop, zoals ik haar vertellen, rekening te houden met de dokter nogmaals.
